鏗鏘集四十年 得獎作品

最近無意見到鏗鏘集40 年有個特輯
港台精選左四十集重温
我覺得作為香港人，睇鏗鏘集都係其中一個認識香港歷史既好方法
當中有幾集真係好想同大家分享一下
悲哀的香港人

不要怕、只要信

七月九日死線

七月一日年青的力量

警號

鏗鏘４０ 精選作品

一個時代既終結

七月一日年青的力量個段其實幾impressive
好多人覺得經濟差，反董先係拉倒廿三條主因
但原來當年好多後生既都知發生緊乜事

lm

而家31台播緊松泰

TVB少數優質專題節目

無阿源果集

push

收檔喇TVB
港台節目黎